日本有屍殺片場，當年香港都有套買兇拍人

屍殺片場好好笑，劇情編排好有心機，拍攝都好值得欣賞，好值得入場睇
而香港當年套買兇拍人都好好笑，不過可惜香港而家出唔番呢d小成本製作